唔係講笑 賓施馬係被嚴重低估嘅前鋒

喺里昂已經好撚勁 一人之力摧毀曼聯
去到皇馬做副手都好掂 有個打緊前鋒嘅進攻中場
墮後拎波做假九 搶點hold波嘅柱躉中鋒 拉邊單打嘅翼鋒 派牌嘅進攻中場 入返禁區做埋門嘅正常前鋒 呢啲佢全部都做到
個人盤扭技術同傳波都好頂級 喺邊路扭又得傳又得 根本mark唔到
多功能之餘仲要易夾 由牙朗 巴爾 摩迪變到而家雲尼素斯 華維迪 伊斯高都夾到
十幾歲踢到三十頭仲大把貨交
而家已經係唔少歐聯同西甲入波紀錄嘅頭幾
仲要又靚仔又識拍片又識揸快車
可惜國家隊俾電甘視針對 如果唔係應該拎埋歐國盃 世界盃 歐國聯
但無阻佢全盛時期起碼世五呢個事實

球王片:

話佢廢嘅人根本唔識足球

犯罪都勁 真係全能

仲識勒索，真正全能到仆街

世五

總有人酸到要拎埋D唔關球技嘅野拉埋黎講

連登低估佢je,業界高估佢喎

連登仔:住烏

Overrated

法國四大新星死剩佢 如果佢冇性愛影片單野可能成就更高 至少有多個世界盃 16年前法國講緊青黃不接 鋒線佢頂撚著

歐聯現役第3射手
點會唔勁

睇返14年世界盃個陣容
廢到

呢個真 賓斯馬=強化版費明奴

射術太廢
同蘇狗爭太遠

點排到世五
有幾被低估姐
不嬲都有料嘅
但一定未去到最top個班囉
有冇睇過佢全盛時期炒咗幾多必入球

睇皇馬一場起碼屌佢5次

b9如果一年踢一場世一添

未見過賓周熨射，拿角
遠射都好似冇乜
蘇9射門真係好屈，世界波多到
難射門難唔到佢
掉轉賓周9成係飛機

開季等收咧 樓主害死佢